絕味其實係乜嘢

無論去到邊都見到一間
見到個招牌都唔開胃

你打錯字, 人地係蝗文

支那野，食者必死

又少又貴

係囉 我見佢係咁係狗鐵地方開舖
兩個有親？

係咁開
但唔覺有好多人買

賣埋d垃圾
咩鴨頸 鴨舌d重口味野

似係賣剩果d位拎黎加工再賣

冇錯
經過親都冇人幫襯

係咁開分店
但唔多覺有人買
係咪純粹燒錢

狗也不屌

化工食品

啱啱開嗰陣試食過，嘩難食到